%
\begin{rubric}{\songti 学术会议与报告}
%
\entry*[2023, 07.07] 北京工业大学. (报告: \emph{基于机器学习的非嵌入式降阶建模和气动力预测})
%
\entry*[2023, 07.06] 北京计算科学研究中心. (报告: \emph{高精度熵稳定的自适应移动网格方法})
%
\entry*[2023, 07.01] 计算与应用数学讨论班, 南方科技大学. (报告: \emph{基于机器学习的非嵌入式降阶建模和气动力预测})
%
\entry*[2023, 6.19-6.21] 第七届欧洲应用科学计算方法共同体之青年学者国际论坛, 葡萄牙波尔图大学. (报告: \emph{数据驱动的非嵌入式含时参数化PDE的降阶建模})
%
\entry*[2023, 6.07] 瑞士数值日, 瑞士伯尔尼大学. (报告: \emph{基于稀疏压力传感器输入的机器学习增强的气动力预测})
%
\entry*[2023, 6.05-6.06] 计算科学与工程系研讨会, 瑞士洛桑联邦理工学院. (报告: \emph{基于稀疏压力传感器输入的机器学习增强的气动力预测})
%
\entry*[] 线上. (参加)
%
\entry*[2022, 8.22-8.26] 第十届多介质流体流动的数值方法国际会议, 瑞士苏黎世. (报告: \emph{高精度熵稳定的自适应移动网格方法})
%
\entry*[2022, 6.27-6.29] 计算科学与工程系研讨会, 瑞士洛桑联邦理工学院. (报告: \emph{高精度熵稳定的自适应移动网格方法})
%
\entry*[2021, 6.05-6.07] 流体问题的高保真数值模拟研讨会, 北京大学. (报告: \emph{RHD 的熵稳定格式})
%
\entry*[2020, 12.11-12.13] 流体力学数值方法及应用论坛, 湘潭大学. (报告: \emph{RHD的熵稳定自适应移动网格格式})
%
\entry*[2020, 11.14-11.15] 中国工业与应用数学年会学生论坛, 线上. (报告: \emph{RHD 的熵稳定自适应移动网格格式})
%
\entry*[2020, 11.06-11.08] 全国力学博士生学术论坛, 北京大学. (报告: \emph{RMHD的高阶熵稳定间断Galerkin格式})
%
\entry*[2020, 8.30] 北京计算数学优秀青年论文奖答辩, 线上. (报告: \emph{RHD 的保物理约束拉格朗日格式,一等奖})
%
\entry*[2020, 1.10-1.13] 第2 届计算流体力学中高精度数值方法及应用会议, 北京. (参加)
%
\entry*[2019, 11.29-12.01] 挑战专题领域方向一年会: 多介质流体力学的高分辨方法, 厦门大学. (报告: \emph{RHD的保物理约束拉格朗日格式})
%
\entry*[2019, 9.25-9.27] 中德科学项目研讨会: 双曲平衡律的前沿数值方法, 北京应用物理与计算数学研究所. (参加)
%
\entry*[2020, 8.28-8.30] 复杂物理问题的计算方法研讨会, 南京航空航天大学. (报告: \emph{RHD的高阶熵稳定有限差分格式})
%
\entry*[2019, 7.31-8.04] 第12 届中国计算数学年会, 哈尔滨. (报告: \emph{RHD 的高阶熵稳定有限差分格式})
%
\entry*[2019, 6.22] 中国工业与应用数学学会研究生论坛, 中国科学院数学与系统科学研究所. (报告: \emph{RHD 的保物理约束拉格朗日格式})
%
\entry*[2018, 12.13] 北京大学应用物理与技术研究中心年会, 北京大学. (报告: \emph{RHD 的保物理约束拉格朗日格式})
%
\entry*[2018, 11.17-11.19] 挑战专题领域方向一年度交流会暨成果报告会, 吉林大学. (海报: \emph{RHD 的保物理约束拉格朗日格式} (与令丹合作完成),并被评为五个最佳海报之一)
%
\entry*[2018, 11.11] 北京计算流体力学讨论班, 北京应用物理与计算数学研究所. (报告: \emph{RHD 的保物理约束拉格朗日格式})
%
\entry*[2018, 9.13-9.16] 第16 届中国工业与应用数学年会, 成都. (参加)
%
\entry*[2018, 4.27-4.30] 第2 届复杂物理问题的模拟与算法研讨会, 湘潭大学. (参加)
%
\entry*[2017, 11.10-11.12] 挑战专题领域方向一年会, 厦门大学. (参加)
%
\entry*[2017, 7.21-7.23] 第11 届中国计算数学年会, 西安. (参加)
%
\entry*[2017, 7.03-7.07] 第5 届多介质和多物理流动数值模拟国际会议, 北京应用物理与计算数学研究所. (参加)
\end{rubric}

